其實你班友仔係咪得閒得濟?

又喺度吹返啲鬼呀, 9衝呀, 做乜都冇撚用嘅風.
你哋喺咪好撚多時間? 打緊份高薪厚職, 日日瞓到黃朝白晏跟住做8個鐘仲可以蒲bar食女?
定係做慣社畜永遠唔夠精神, 突然間擺工搞到眼光光等天光?
夜媽媽唔瞓覺喺度9噏埋啲廢話, 幫到件事嘅?
與其嘥咁多時間碌手機/自high/hi人, 既然你唔識分析做賽後報告, 又唔係開咗個project要踩通宵, 冇嘢搞就唔該你瞓啦7頭.
反正第二朝起身你都係追唔切post㗎啦, 反正重要嘅資訊你點都會睇到㗎啦除非你邊緣人.
何苦嘥時間嘥精神仲要付出埋感情去當自己係掌握到件事嘅人?
科學家都話瞓醒一覺, 個人做嘢定思考都efficient好多.

唔怕老實講, 一日香港未立國, 我哋果啲訴求其實除咗我哋自己, 根本nobody care.
有陣時我都覺得班藍屍講嘢又錯唔晒㗎. 由day one開始 大家見到班販民無啦啦咁搏命去搞呢壇嘢, 唔單只開始玩議會打架仲不惜整個認受性成疑嘅會出嚟開, 其實果時大家都話佢哋幫侵侵打工㗎.
另一邊廂香港人抗拒支那就somehow係default咗入dna裏面嘅, 當然都有事實依據. 背後其實係價值觀嘅差歧多過乜嘢文化呀語言之類.
又或者話中国人呢個族群根本同個世界格格不入, 群返佢班非洲friend玩就啱㗎啦.
anyway, 到目前為止一個小結係, 美帝已經攞到佢想要嘅成果, 而家共慘党已經放晒水話唔推條修例啦, 之後就係美中談判, 或者咩G20,
利申唔識政治, 啲咩國際關係真係要請教返一眾巴絲打.

只係我想提出就, 我哋香港人嘅訴求, 要點做, 可以做啲咩, 用咩方法途徑做, 先至可以令我哋要要求得到正視得到回應? 因為眾所鳩知呢個港共政府由始至終都唔係serve緊香港人, 自然都唔會理你有咩要求. 2014年係咁, 到而家都係咁.

話唔埋, 你佔領港交所佔領碼頭機場, 都可能真係有用過佔領金鐘囉.

頭盔: 我成日同其他炒家, 淘宝用家同旅客佔領hkex個市貨櫃船隻櫃同機場starbucks

講漏咗
班狗只不過係低級打手, 需要秩序時咪放出嚟咬人,
只要唔死人, 唔造成人心恐慌搞到走佬撤資, 啲國際大佬又理得你班螻蟻死.
講到尾, 國際政治就係講現實政治, 尤其喺而家新冷戰/三戰嘅局勢就梗係謀求一啲最大可能有益自己而有害對方嘅事情.
只不過612班狗玩到狼死得濟, 搞到犯埋戰爭罪上晒國際新聞,
不過對於班big brothers嚟講完全唔係問題嚟, 之前bbc仲笑9你哋9行添.

之前藍屍就吹示威者有美帝鬼, 我方吹警狗有中国鬼;
而家可能掉返轉, 變咗中国鬼扮示威者插妝嫁禍, 令警狗變耙, 亦符合政務司同特首齊聲同警狗割蓆, 亦可能因為咁所以尋日遊行同而家班警狗咁靜.
當然呢個都係一種"鬼"嘅論調.

所以都係返返去最初, 點做先幫到香港人?
其實我哋而家仲有台灣呢個盟友.